(urgent) 2個月前訂左QATAR既機票，佢岩岩send email黎話唔比我上機?

聽日就飛，岩岩收到封咁既email
之後online check-in 唔到
同一時間買，朋友果張就online check-in到
有冇人試過咁？想問發生咩事
應該點做
酒店果d已經book好哂先黎搞d咁既野..
Thanks

圖2:

你係唔係買咗最平嗰隻機票

唔知係唔係最平，skyscanner 搵既
果陣QATAR 冇做sale 既

禁錯個cancel booking?

打去屌柒左佢先 唔好講

係咪cx code share嗰班
overbook受害者

應該唔係，冇用過cx 既link

hotline 收左工...冇人聽

overbook唔會扣refund fee喎

無,book完機票冇再入過個網
岩岩諗住返屋企online check-in
但係車發現依封email
返到屋企online check in 唔到
個朋友就check in 到

仲要俾refund fee

自己cancel左喎睇落

冇，一定冇禁過
行李都執好埋

唔知咩意思...

係唔係有人同你cancel 左

好驚喎，我都買左QATAR機票
留名跟進

禁左cancel 多
如果唔係點會扣你錢

巴打有冇買旅遊保，有啲會包出發前嘅意外

應該唔會，我同2個朋友去
朋友a既機票同我一齊買(因為credit card limit 得10k, 一定要分開買)
朋友b 既機票自己買
朋友a同我買完之後都冇入過qatar個網

qatar

買佐6月頭qatar飛羅馬驚驚地

如果係都幾柒
Btw,會唔會係佢地system有問題？

阻人扑野

琴日晏就買左
如果係有意外，有冇話點claim?
同qatar 拎左證明先?
有冇話有咩步驟 第一次遇到 依家google

冇呀肯定

肯定冇禁

QATAR
早知買油王

我諗你首要係打去QATAR客服 搞清楚發生咩事先

似係你自己/知道你confirmation code 同姓氏嘅人click 咗cancel

打左
qatar office 0900先有人聽電話
睇到封email果陣2103...岩岩好過左佢office hour 3分鍾....

可能性唔高... 淨係得我同朋友a知...定係net seed 冇啦啦搞鳩我...但net send咁忙點會咁得閒搞我d普通網民

咁大間公司冇24客服

agger
好撚垃圾

net send呀, net seed...

sor 前面打得太快打錯

cx上年已經cut左doha啦，唔係咁都打算入佢一野嗎

Skyscanner 垃圾
我試下去到機場冇機票
佢唔會負責
有冇online機票
冇就即刻買過張

大家 千奇 千奇咪撚係skyscanner 直接買機票
下個可能係你中伏

send email 去總部，睇下邊樣快覆

just sent
thanks

你等得黎聽日唔洗飛

聽晚機...咩都試左先依家...
諗住聽日0900打去問

關咩事
HKG - DOH
兩班都同CX codeshare

Operating aircraft 係 QR
overbook 都係 QR事

唔係廉航都咁搞

慘

你搵下依加有冇其他公司
一定要自己買嫁喇
你Google 下skyscanner 中伏
勁多例子

等你更新

agger

skyscanner幫你搵agent
你自己同agent買，關skyscanner咩事

嘩屌你老母6月中又係飛Qatar去英國
好不安

搵緊

睇黎係有人幫你 cancel jor
QR cancel 你係唔會收你 3千蚊 fee

你邊班機？
HKG-DOH每日2班機

利申QR staff

樓主朋友a online check in嗰陣幫你㩒錯cancel ?

佢介紹唔可信既agent 唔洗負責？

樓主朋友check in先定係email 先?

真係唔洗

但依家係redirect去QATAR官網買wo

QR 817 to DOH
QR 059 DOH to MUC
thanks

佢未online check in

如果係overbook就唔會將3千蚊refund fee啦
倒轉俾番3千你就真

姐係skyscanner 介紹左qatar呢間唔可信既公司比樓主囉

同一個pnr 你同你朋友a
但朋友a冇cancel到？
定你同朋友a都係分開買

朋友a ( 同我一齊買 ) 未check in
朋友b 都未check in, 但qatar 個網見到佢有得check in,但佢等埋我睇下咩事先

但唔係應該上官網訂先會收到官網email咩?
經agent就算cancel左都係agent通知你

係，冇記錯既話係qatar 官網買既

都cancel 左
一齊買既
同一張卡
姐係人數果到揀 2 adult passengers

Qatar 官網唔可信，你去過旅行未

似樓主自己㩒錯制

24/5 Qr817?
25/5 Qr059?

同你check咗個load
兩班機都冇overbook喎 muc果程仲有17x個empty seats

世界排名第二嘅航空公司
佢唔可信仲有邊間可信

肯定冇，掂都冇掂過
唯有聽日打上hotline 問

明串緊上面屌sky scanner嗰條友
都可以有兩個人屌我

如果QR冇出現問題
最大機會係你個朋友可能鳩cancel左你張飛

而家都有D驚
果陣經cheaptickets買

希望係，因為我都買左QATAR機票

YES
咁點解會cancel 左

衝去機場了解有無人會解答到你

照計有international hotline, 打長途去問

咩叫同你一齊買又分開買？

係咪俾朋友a整估？

你今晚都唔會訓得著架啦

花生

你朋友唔想同你去

朋友A想ONLINE CHECKIN 發現唔SURE D資料取CANCEL出番去
禁錯左 CANCEL BOOKING

實情係朋友A諗諗下淨係想同朋友B去
所以私下cancel左樓主張飛
BTW講下笑, 希望樓主搞得掂

err
應該話我地total 買左3張
2張係我買既 ( 朋友a果張同埋我果張)
朋友b果張自己買

拿拿臨用skype打去其他國家hotline啦
仲等聽朝

我覺得似係有人手多cancel

依家研究下
thanks

似係

朋友A取消左

咁而家得你個張取消左？

問左 佢未online check in

我同朋友a都取消左

機場counter應該仲未close
另一班機0125 departure
仲有10分鐘

00852 2261-2081
試下呢個電話 不過唔知幫唔幫到你

朋友a同朋友b去

機場IC 唔會幫到你，你一係等天光打rest 電話，一係直接打長途

九成九係朋友a 禁錯制

會唔會朋友a亂禁賴野之後扮唔知

即係你同朋友a 係同一個pnr, 有個傻仔㩒錯制

Manage booking 仲有無記錄？快啲打去international hotline 啦

豬一樣的隊友

打通左
唔該巴打
打左好多個qatar 既電話都冇人聽
依個好難得有人聽

開頭又話朋友果張online check-in到
講左咁耐又彈個朋友b出黎
1999到咁叫人點幫你

唔會啦，朋友a都唔記得要online check in 依樣野，本身佢仲諗住早d出門口，聽日去counter check in

再講彈多個朋友d

睇落似

9成機會朋友㩒錯cancel掣啦

希望樓主平安上到機
臨出發先比人cancel班機真係好撚慘

但佢記得幫你取消

都cancel咗點會上到，都一定係要rebook過，
只係依家想知點解佢cancel咗。

我係絲
祝你上到機啦 我應該會同你同機

其實呢個可能性都幾大

香港冇啫，應該有個全球二十四小時熱線 好多航空公司都係咁其實

有refund fee一定係voluntary cancellation.

GG

似係朋友唔小心禁左cancel....
Cx canx booking 都會收到類似email...
希望你咋咋淋訂得番聽日個班機 有位應該仲有救嘅

不過System / qr職員人為出錯都可能
利申： CX ticketing

Qatar都俾你講到好似廉航咁

agger 亦係唯一希望

橙

幫你推

2樣都有可能啦 但樓主唔知發生咩事就否定左幾個可能性 咁點會搵到問題出係邊

似係你朋友A入code check in撳錯取消制點喎
自己取消機票同佢取消你張機票退既錢完全唔一樣

係囉
如果你manage booking 入邊都睇唔到就真係firm canx 左啦

希望啦
同埋之後果日兩班機都係overbook
上唔到今晚1910最快要26號凌晨先上到咖喇

坐過一次qr好順利

不怕神一樣的對手~

留明睇結局

打去overseas office 問囉

同意，快啲打去問下好過啦！

想問下邊度有得睇一班機係咪overbook?

冇時間追哂post sor
最新消息
打左去岩岩絲打比既電話去問
佢話睇返booking history,
發現係我老豆個名Cancel 左張機票
咁我即刻打去問咩事啦緊係(我老豆冇咁無聊)
佢話佢咩都冇搞過
我用whatsapp send過張機票比佢睇 (有booking no.同名)
依家係諗唔通有人hack左佢部機？但點解佢要咁無聊cancel 我張機票
係到唔該哂個絲打先 個電話no.好有用

Send email去問啦

Btw買過2張新機票要幾錢

咁而家點 個staff 有冇幫你整返張野

希望巴打順利上機

你老豆打電話去Cancel ?

咁曲折離奇

12k

又多個老豆
定朋友a係老豆啊

Cancel機票要俾名
淨係cancel過自己名嘅機票，真心唔知

好離奇

唔使客氣 希望聽日機上見到你

有你個confirmed code又洗乜入你老豆個名搞cancel?

痴線 一定係家事

老豆驚有恐怖襲擊呀衰仔

你搵jackie仔幫手

老豆agger了

佢話佢做唔到，要聽日0900再打去qatar 問可以點做

樓主巴打定絲打
會唔會係老豆驚個女去旅行比人扑

揾Staff幫你check

巴打，唔會啦，我老豆點會咁無聊

老豆唔想你去呀衰仔

唔會，佢好支持我

12k for2 ?
你都要買架

咁佢有無話你知係用咩途徑 cancel 左張機票 ?
官網 ? APP ? 電話 ? EMAIL ?
你係咪起 FB show off 俾人玩鳩呀

追返post原來絲打係staff

樓主去邊

嘩 分分鐘可能有條友打上去做refund
但唔小心打錯飛no. 做refund re鬼埋你張飛
個職員又知你老豆
雖然改booking個手要入番邊個打上黎
但係咪諗住水走你咋
重點係你都冇req canx
要有你booking 資料先可以做refund ga wo

呢d錯日日都會發生⋯⋯ ticketing 真係一個錯漏百出嘅department

飛完多哈去邊

你乜都否定哂 其實你係咪巳經知個真相係點？

yes , 12k for 2

係老豆

ticketing 點錯可以到up得出老豆個名

完全同意
樓主咩都否定，無可能搵到個答案

老豆同樓主同姓
有做member 咪全家人名都知啦

你老豆有無將你張機票show比其他人睇

你老豆: 我囡囡去呢到玩呀 你地去過未？不如下次組團去

豬朋友cancel
俾錢啦

咁樓主係member ?

6k 一個都OK, 如果攞得番cancel fee 好似有賺添

你老豆驚恐襲 擔心你下話

佢係counter 答我唔到，聽日0900打去qater先知detail
無做d on9野

樓主都好慘

歐洲

無可能啦，無咁無聊

係，佢講得出佢個名，話係佢改既
我老豆有我張機票資料，之前比佢既，係whatsapp
但佢一定唔會咁無聊同埋on9走去cancel 我既機票

但係佢話兩張飛一齊買，即係原本個價係 7k for 2？

未知，聽日0900打去問
我用已知既事實去否定姐
朋友a同埋老豆都唔係d咁on9既人

你老豆有冇send錯左比人

朋友a好波

人物：
樓主
Ａ＝樓主爸 (疑似唔小心cancel機票)
朋友Ｂ(獨立機票)

共 3 人

跟進

本身4.3k 一位
佢refund 左2700 一位
點都唔會賺

事實擺在眼前
你接受到未？
人哋航空公司特登玩鳩你嘅機會率高啲
定你老豆走去搞鳩你嘅機會率高呀

講得你老豆名，即係有人幫你cancel左
而個人係邊個就你諗你啦

岩岩見到樓主個reply…4人？

咁你知身邊既人係點既應該都
信得過朋友a同埋老豆

8.6k for 2

真係羅生門

其實我個錯係指ticketing refund 錯左個飛no
有呢個可能
同埋有時入邊個打上黎個手連男女/個姓都9入
Pnr history 其實都只係一個表面証據
我個department 好多時都要睇history debug睇下邊度出錯左
所以有呢個可能性
至於老豆就 可能係個職員同佢講 陳生打入黎 咁啱佢老豆又係姓陳囉
平時9估得多 職業病

其實好大機會佢老豆幫佢取消

唔係

樓主
朋友 A (同我同一張機票)
朋友Ｂ(獨立機票)
樓主爸 (疑似唔小心cancel機票/hacked)

共 4 人

尋日咁大單野老豆都係想你安全唔好去渣 唔好問咁多啦

人心隔肚皮
利申：俾老豆仆街對待過，事前完全估唔到
樓主問下老母就知嫁啦

聽日打去問先知

佢係講得出老豆全名定點

聽日就真相大白

全名

今晚實訓唔著

留名跟進

似係老豆……
如果HACK，咩都唔HACK只係CANCEL張機票？

其實係想你客觀咁去睇成件事 無論結果係點都好 同埋其實你都講到唔關你身邊人事 咁聽朝0900快啲打上航空公司屌啦 大力屌用力啲屌

解釋唔到
聽日先知答案

阿媽有無反對過？

陰功
一係老豆cancel
一係老豆同佢d fd講我個女去旅行呀, 仲send埋booking資料, 點知佢fd眼紅走去冒認你老豆走去cancel
一係你老豆部機比人hack, 個hacker冒認你老豆走去cancel

無 佢同老豆仲好支持

lm跟進

好大可能係呢個囉

之後你老豆班朋友有人有心做你 幫你cancel
反正都捉佢唔到

完全唔知你講乜
講陳生打入黎 咁點知係佢老豆

鬼故

無事發生未好支持囉 琴日英國先恐襲完 我係老豆我都唔支持啦

我想問
有ref no.就話上網可以扮係樓主cancel姐
打上台拎住個ref no.話我係佢老豆都cancel得架咩

你岩

如果係冒認
咁點解唔直接冒認樓主自己去cancel?

假如真係阿爸CANCEL...
我諗冇咁複雜既

純粹柒左機會大

當然只係假設
樓主今晚應該都是眼光光

你預明早有咩講唔掂都係要買多SET機票
點都要起行，這是一定要的

唔好唔記得執行李

Btw樓主太易信人啦
我試過比半個屋企人呃左十幾萬
事前完全唔會知佢係咁既人

佢打入黎話 唔該我幫個女canx booking我姓陳咪知囉巴打
而樓主家陣話個職員講得出老豆全名

呢個好笑
留名

留名等真相

咪就係

最近有冇得罪咩仇家

恐怖熱線 老豆夢遊

可能有個人同樓主老豆撞名
之後又入錯pnr

點知條個條友真係要cancel
就cancel左樓主個張

Agger

六合彩唔見我中....

執好行李預再買機票先啦暫時

咪就係
咁都估中/撞中
六合彩無難度

上年搭完Qatar
好到不得了
樓主你問下你朋友有無on99放過d 資料上網好過啦

祝福樓主
有冇再買機票？

Lm

有無問阿媽？

唔會啦，個staff 唔會無啦啦講得出佢老豆個名

咁講左咁耐 樓主問左老豆未

Online cancel or check in
好似淨係入姓 同 pnr 就ok

似你老豆幫你取消多
唔想你去旅行
可能擔心你掛 ... 如果係絲

驚唔驚比人炒

追完
hack 你老味啦
你老豆同你cancel 再扮唔知咩事 甩曬身
而你就唔洗去外國
擒日曼市演唱會單野咁爆 係人老豆都驚

你而家應該瞓一覺
然後聽朝大大力屌鳩你老豆

個booking number唔係順序 ... 好似係
加埋個全名
幾難可以撞中

一定係QATAR

樓主講到QATAR好似廉航咁
廉航都唔會無啦啦剩係取消你呢張飛啦

你都係假設左樓主係member
Member 入面又有老豆全名
所以我上面先問樓主係唔係member

如果係HACK都係HACK信用卡資料去碌啦
剩係HACK黎玩鳩樓主幫佢cancel張飛

有冇試過打去其他仲係辦公時間內嘅國家嘅cs

講左唔少前線啦
前線係咁請人

點解仲唔打去international hotline

係咪其實樓主已經發現係老豆取消佢

扮唔係

如果係樓主老豆cancel咗
咁朋友a都幾慘喎無啦啦要俾多幾千蚊

大龍鳳

一定唔會

仲要自己俾？
佢唔賠突連fd都冇得做啦

九成係樓主老豆取消
佢以前點支持都好，
尋日搞到爆炸咁大單野，
幫你取消真係唔奇。

樓主朋友睇完新聞淆底唔想去，扮老豆cancel 取消booking?

其實最慘係朋友B, 變左毒撚自己一個去

即係咁
成班外人懶係客觀咁去叫樓主唔好信同佢最親既人
咩心態

so9sad

你有無問過老豆先

未，聽朝睇下點先

無可能啦，佢唔係啲咁既人

唔係member, sor, miss 左頭先

1. 8:45AM先問爸
2. 9:00:01AM 打去HOTLINE了解，拆到最好，拆唔到即買
3. 叫你朋友A, 爸, 準備出發

預備係咁做先啦

冇...搵搵先依家

問左呀爸未

睇緊點用skype 打電話

佢話無搞過
一定唔會係佢，佢唔會咁無聊同佢好支持我去

扮得好似 啱先冇睇名以為係樓主覆

你可以試下話你冇canx過，問返佢咁依家可以點。
當然你愈早有返個booking愈好啦，
斷估唔會又有條友聽日幫你canx多次掛⋯

Lm睇真相

lm
祝樓主好運
後日飛都有d驚

要聽日打去問先知發生乜

好不安 買左qatar 6月底飛
樓主check下有冇自己人禁錯cancel啦。。

左右開弓

用skype 打緊去
唔洗等0900

好大機會係老豆取消

坐過N次qatar都無咁既情況

有乜咁撚驚第一次坐飛機咩

qatar 係好好架wo ，有次打hotline 轉機一個鐘搞掂

唔緊要，上得網問人都預左
咁佢係我老豆姐，又唔係你地老豆
用邏輯咁諗的確好正常

六合彩又唔見你中

直接用電話打啦

仲慢慢攪，唔知仲以為你成星期後出發

d老豆老母成日做埋哂d on9野
唔到你信佢地

聽錄音就搞撚掂啦，到時發癲話比人取消張機票囉

好明顯係啦

結論 朋友a hehe想同朋友b單獨去 cancel咗你嗰張

佢其實想講佢有得撘emirates
想我地妒忌佢

emirates

妒忌

飛機同坐巴士無乜分別 交通工具而已

ek 可以坐去泰國架渣

人人都坐得，洗乜妒忌

打完去 一陣睇完booking record 咪又係叫你搵番HK office
我諗你老豆應該打香港hotline 取消

如果「你老豆」係電話cancel booking, 聽日叫佢比錄音你聽

通未

emirates仲平過國泰wo
妒忌d咩

假設樓主講既全部野冇甩漏
我唔明，張機票到底係用樓主信用卡book定樓主老豆信用卡book?
如果係樓主自己book既，點解有個自稱同姓、係乘客老豆既人打上hotline就cancel到成個booking既機票？(樓主+朋友)
咁咪是但有人打上去冒認個身份(又知booking detail)都可以幫人cancel機票？好似唔係好合理，咁冇保障⋯⋯

好明顯係樓主屋企人/friend 取消啦
無乜可能職員人為錯誤，依d事好少可能會發生

所以機票/登機證唔好成日學港女放上網show off

留名

睇黎睇去都唔見正面回應
到底問咗老豆未?

樓主仲同hotline搏鬥緊？

咩鐘數，收完錢就潛水啦

咪話問左老豆話唔知咩事
都話唔會老豆做，唔好jer住我老豆

樓主話張信用卡得10,000額，應該係自己架啦
乜有Ticket Info.同你個姓就算唔係本人都Cancel到架咩？
依家又唔係佢老豆去，機票名又唔係佢老豆
咁樣都接受Cancel好似唔係咁保障喎...

好似

錯綜複雜 峰迴路轉

勁似

試過，好彩system 再問多次

可能有哂樓主資料冒認都得既

如果冒認取消 就搞大佢報警 咁如果你爸做 佢就會認同叫你唔好報警

機票資料唔好whatsapp 傳 最好用返print 再比當時人

上星期先坐完QR由歐洲返
正到今日我都重回味緊佢部A350

但佢聽日飛等唔等到咁耐

QR Online check-in有Ref No同姓就得

睇#136

等result

lm等睇結局

咁佢要同QR CS Deal嘅同時
就要考究自己同Friend A畀個啲料邊個

我嘅意思係有Booking No.同姓就邊個都取消得好似唔係咁保障啫，唔係本人Cancel有無得嘈？同埋個Staff講得出佢老豆全名，似係打去Cancel多

唔會報警 因為我老豆一定唔會咁做，佢冇咁無聊仲好支持我去，聽日就真相大白

唔知，聽日先知答案

我明，我同你同一諗法
奇就奇怪
唔係老豆信用卡/機票無老豆名
個老豆係就係有個仔張機票Ref
但係老豆用自己名義取消到自己個仔張機票

你點知佢點講
話佢個仔病左授權佢取消乜乜乜總會俾佢講得通

樓主大約咩年齡？
目的地係英國？
你同朋友張機票付款人係你定你老豆？

如果假設有第三者（非機票事主/非付款人）打去講聲就取消到機票，咁真係好無保障

但表面證供暫時最大嫌疑都係樓主阿爸。留名睇結局

太多人扮樓主我開始分唔到

追po話飛MUC 慕尼黑

唔好再話我老豆

搭緊Qatar 有15分鐘免費WiFi
表示Emirate>>>>>>>>>>>>>Qatar

其實E ticket/Ref No真係自己跟返好啲
我就算同屋企人交帶定去邊最多都係講定/Print定flight itinerary就算
就算唔打去Hotline有Ref No同名咪一樣可以Online搞
同埋而家係邊個同講過啲咩都未知 l

唔係10mb咋咩
開個Whatsapp都無鬼晒

whatsapp 10MB?

15mins or 10mb
上連登唔開圖無問題

到時9am打上去 唔認自己老豆
話邊有可能 比個唔識嘅人取消左 都重有得拆
如果認左個名係自己老豆 加上班機無咩位 就快d bk定第二張啦
機票預遲bk預貴

曲折離奇 lmlm

由頭追到落尾

重點：
因為信用卡10000蚊買唔到三張機票
所以樓主+朋友a 瑋齊買手，朋友b自己買
樓主收到cancel booking email, check in唔到
朋友b無問題
班機無超賣
朋友a話無搞過任何野
櫃檯姐姐話係樓主老豆取消（講到全名）
樓主老豆表示無做過
樓主認為老豆唔會做on9野，加上好支持佢去

我既結論係

本來好支持你去既老豆 一見到單新聞就唔想你去
但又唔想出口反悔 打左上去取消張機票
點知原來係兩個人一齊買，本身都仲可能會認
而家搞到朋友a都無得去就打死都唔認，最好單野變奇案之餘你又無得飛

老老豆豆，櫃檯姐姐講得出你老豆全名 而你老豆又真係知你pnr既話，都差不多可以埋案啦掛？

正如你話你老豆唔會做無聊野
相信更加無人會無聊到冒認你老豆去取消人地張機票搞到人地飛唔成，唔係你老豆做 就係你阿媽做

以為都係一般救命 post
點知變得幾有趣

唔會啦
我老豆真係好支持我
我相信兩老唔會咁無聊
聽日就真相大白

你試下同你老豆講如果上唔到機都唔想做人喇，可能佢會講真相你知。

你老豆唔抵得你

訓左/世界大戰緊

上得網問我預左你地一定會話我老豆
始終佢唔係你老豆
但我老豆好支持我，佢唔會咁無聊

9成訓左啦
要打一早打完

無花生

樓主呢？

其實cancel 都cancel左 你可以點姐

乖乖地即刻買番兩張吧啦

家陣買12000兩個人姐 都係貴左5000

去完番黎塞張單落老豆個嘴到叫佢啃咗佢

花生呢？

次次用完skyscanner再多手入官網睇發現平好撚多服務又好是常識吧

問埋老母

訂兩張機票張卡應該唔係爸爸架嘛?
希望樓主成功上機

樓主呢

好想知結局呀

屌你老母 唔會唔會
根本就冇其他選擇 咁大間公司會玩鳩你咩
up得出你老豆個名 一係你老豆 一係你老豆d fd 後者你永遠都唔會知係邊個 所以最後都係入你老豆數架啦柒頭 幾十歲人都唔撚化 仲要死頂

買過張機票 入你老豆數 就係咁簡單 唔知有咩撚好煩

間公司唔係本人都取消得

樓主去左邊

留名食花生

仲有個半鐘開估

你陣間打去未又係同你講你老豆cancel左
你估佢地會同你調查咩
就算其他人玩你
Up得出你老豆名自然up埋你老豆電話

第一果個

on9真係無撚藥醫一見到件事就即刻無限lvl down 話咁快變左唔可信既公司

最後又會唔會係樓主撚狗？

d 低質會員真係

驚就打電話上EK Hotline confirm booking
又或者去官網打 e-ticket number
Cheap ticket 我買過
無事發生

樓豬呢？

追post

我老豆話佢唔小心㩒錯
不過一定唔會 佢冇咁on9

Cheapticket 買上個月去歐洲，輕鬆順利，一樣可以喺航空公司官網做online check in. 為左砌平飛，尾程仲買多左張飛杭州，但歐洲果邊check in 時講明行李要香港off load，一切順利，唔洗返大陸。

家變

港歐X組合無得輸

U so dog

同老豆大戰緊唔得閑覆你地啊 不過佢冇咁on9

45mins to go

係咪有黑客入侵？

睇到一半先知原來係鬼故

又有港歐X ?! 之前飛過一次港瑞中 2700 連稅 平到笑
係咪平時睇歐洲機票都可以加多程中國/東南亞試下？

我個fd係咁話老豆
講極佢都唔明

夠鐘啦

其實得閒上expedia chok 下 或者會有收穫
試下加廣州/台北
我果陣HKG-BUD PRG-HKG-CAN 最後果程唔飛 2836

講得出你老豆全名個答案已經呼之欲出啦 快快趣趣買機票好過啦

假又請埋, 行李又執埋, 就算呢家張飛要一萬蚊你都要比架喇, 仲有咩可以諗

你會search幾遠期嘅flight ? CAN嗰程隔幾耐先飛？

千祈唔好再話俾老豆短添呀

千祈唔好再話俾老豆知呀

我今年四月飛，張飛上年8月買
隔左幾粒鐘 隔一日其實都得 不過真係撞手神唔係成日有

等緊最新消息

點呀

留名仲有四分鐘

乜撚都話無可能咁即係點撚樣呀

可能樓豬訓過龍

等陣咪化不可能為可能

Pish

點樣chok 先check 到？

開估未

期待開估
真心希望係qatar果邊出錯覺得樓主同朋友a,b好撚慘

同老豆鬧完交未，快啲上黎報告

快的開估啦

樓主撚鳩我地？

樓主老豆咁大整蠱
最慘係你朋友 無啦啦被cancel左

揀multiple destinations 果陣我都不斷咁check 前後日子，有啲日子平有啲就貴
但唔係時時都有，好有可能airlines 已經改左fare rules 杜絕漏洞

無追post
家屬有得幫手取消機票？
定係用佢信用卡買？
非本人都得咁驚

係囉 非本人都可以取消?

可能開緊波

樓主邊有錢買機票
佢差緊個fd十萬仲未還

利申 唔係朋友個fd 純9up

唔係我家屬
一定唔係
佢地無咁無聊
佢地好支持我去

題外話
所以唔洗買機票果個親自取消都得
你話你知左買果個既個人資料打去冒充身份都話啫
就咁用第三者身份去取消都得

留名睇真係無咁無聊既老竇做, 睇下樓主仲有咩回應

裝佢個APP 都每次有優惠都會有提示，但佢唔夠MEETHK 多，不過MEETHK無APP用。

都係又飛啦有APP方便。

有個REF NUMBER 同埋姓氏

就可以網上取消，連電話都唔洗打。

(Urgent)有無人掉西瓜

好爸爸

上左機？

要好少資料就得，基本上網搞完，無人查到係邊個做添。

當然IP 應該查到。

咪係
如果係咁真係好兒戲
咩都唔 check 就幫你 cancel
但呢個可能性唔係話冇
但應該會較低
所以

半粒鐘啦
樓主打左電話未

依家曲線要講到明d人先識睇

留名等開估

你覺得佢老豆無佢 REF NUMBER 可以取消到？

航空公司一封CONFIRM EMAIL 已經夠資料幫你取消啦。

佢咪話有cap 圖俾老豆睇，有埋REF NO.
撳個掣容乜易
如果airlines 主動canx 你booking 一定會通知

樓豬都講明佢有SEND 有晒資料果封野俾佢老豆。

自己再重睇一次啦。

呢位巴打就心水清喇

就算取消都應該會收到EMAIL，會通知你退款安排。

我覺得樓豬喺度撚梗大家。

我坐第二間航空公司，一取消就收兩封EMAIL。

頭post咪有囉

樓主係咪同屋企人開緊波

咁大雨下次先去啦

點知真係無咁無聊又支持佢去既老豆取消

一句講哂
自己人做
你仲係咁天真，我都無辦法

大佬擺明老豆做啦

推

朋友a係仔
B係女
樓主係仔
謎底已經解開

有無人有樓豬消息?
好想開估

留意下蘋果有冇突發新聞先

咁多人屌樓主老竇
好唔公道呀
等緊樓主出嚟辟謠

樓主潛左水都仲有人推post

我老豆點會咁無聊呀
佢都好支持我去

佢樣樣都講到實牙實齒，所以寧舍想知道真相

最多俾貴少少

樓主係去官網買

1. 樓主個故事係老吹, 等高登撚下佢

2. 係佢無咁無聊既老竇做既, 而家開緊波

家庭糾紛梗。

樓主係味女仔
同"朋友"去旅行
我係老豆都.....

香港依邊岩岩先開 依家問緊

樓主好有責任心
Keep住update

電話人講得出令尊翁個名, 你應該可以問定佢係咪真係咁無聊

朋友a唔想同你去

神探

咁scan黎做咩

如果嗰邊話係你老豆打嚟Cancel記得開佢波，話我老豆冇咁無聊

屌你 如果係QR問題 就唔會有refund d fee la

我係黎食花生, 希望樓主盡責交代個結局, 滿足我呢條花生友

唔認左先, 因為爸爸真係無咁無聊同好支持我去

BETWEEN, 記得叫佢俾錄音你聽

咁我去台灣都可以scan下睇下因航長榮定華航平啲下話

點解唔係官網買

一陣聽到真係自己老豆把聲

你叫樓主情何以堪呀？

樓主前面話咗係官網買喎

點會? 佢一定冇咁無聊同好支持我去

唔會 一定唔會

你哋咪屈我老豆，離間我同老豆感情喎。

航空公司用變聲系統屈我老豆
痴線好大陰謀

等答案

終於追完個post LM先

琴晚已經打左成晚SKYPE
而家又打左成半粒鐘仲未有消息

樓豬潛左水

pish

推到樓主再上水

屌你老咪睇呢個post要開追故模式

我老豆好支持我去
一定係航空公司用變聲器老屈我老豆

好煩 第一次扮樓主嗰嗰都算啦
而家個個都係到扮 真係on9當有趣

問下你老豆有咩仇家啦
Share 左上whatsapp 比花生友cancel 都唔出奇

只有樓主公佈派彩, 班友先會停止

lm

如果淨係俾樓主個名同REF NO. 已經可以CANCEL
點解老豆打去會講埋自己名?
啲職員有需要知咩?

朋友a知唔知你老豆乜名
如果係打電話上去cxl，應該有錄音
你可以試下要求聽錄音
咁就知邊個無聊

有結果未啫

樓主係女，佢老豆無得扮係樓主丫嗎。

其實應該搵佢老母打，話自己係樓主，咪唔會留咗老豆個名囉。

老豆冇做錯到

係咪柒左唔敢上水公佈

如果真係屋企人做嘅
叫佢哋陪返樓主同朋友a一張商務機票就乜事都無

樓主事小, 朋友A 真係無鳩辜

呢個方法唔洗諗
樓主張信用卡而家連碌張經濟都唔夠額

咪係 阻撚住晒追post

等睇結果

Btw希望唔好演變成家庭糾紛

估唔到香港都有人玩3X
以前燃油附加費好貴嘅時候成日都用3X 而家好少用 就算搵到都係平少少

以樓主CREDIT LIMIT黎睇應該係大學GRAD TRIP
入世未深, 未必接受到一直好支持佢去歐遊既老竇原來正正係CXL張飛既人

買到票未姐

仲有朋友A、B既怨恨

香港玩都算平得多，基本3千頭已經飛歐洲，雖然要中停，但你就咁買基本都要過4千，都係見到d 旅遊fb group 通知，自己咪睇下有無日子啱囉

問完未。。。

本身4.3k一位
而家6k一位
中間個差價得1.7k一位
但係佢refund2.7k一位喎
係我唔識計定係樓主唔識計？
sorry for 1999

咁朋友A既角度你買番張飛令我飛到+請番一兩餐飯都接受到(錢)
但心靈傷害真係笑撚死人

去到呢刻我幾希望件事係假

其實係未假post 昆人睇同留言

追post追左足足半日，希望樓主唔好潛水交待返發生咩事

之前喺cx試過 屌到班admin飛起 話補償喎 明明自己冇曬位仲要幫我落訂

我比較關心係咪淨係知道reference no.就可以幫人取消機位
臨上機先比人咁搞 仲要係成功取消到都幾驚

點 有下文未

佢地冇打你已經算你啦

請睇清楚D...
因為而家係樓主取消張飛(暫時資料係咁講)
咁航空公司唔會全數退錢，
姐係樓主俾左4.3k一位...但收得返2.7k...無埋張飛...
所以倒蝕1.6k....
而唔係樓主俾人取消張票，果2.7k唔係額外賠償，
所以佢點都係蝕到入肉

大部分航空公司都係....知名同REF就可以入去管理訂票...
包括揀位...野食...取消張票都得...

屌好緊張，有下文未

阿爾克馬爾？

結局:樓主老豆屎忽痕

仲以為要有account+密碼先登入到改嘢

買咗六月頭波蘭 留名先

有派彩未

樓主潛水??

好想知結局呀

其實你可以當RFE係PW...你個名係AC

其實係
所以成日想撚鳩腦細

一開始買張4.3k
然後refund有2.7k
咁我就有6k budget
再買張6k機票 然後refund拎返5k
咁我total就有11k
咁樣loop幾次 連first class都買到
仲發過陶瓷娃娃

航空公司官網，你唔係要儲分拎著數，好多都唔洗你要有會員ACCOUNT，邊洗LOGIN。

所以你果啲BOOKING EMAIL真係要好小心

Google trip 呢個app 都可以睇到果個ref number.

你係咪數學奇才

真心想知結果
早兩日買左qr去munich

屌改極都柒 自膠

confirmation letter淨係會forward比自己同行嘅人是常識吧

樓主你搞成點？
單聲大家知啦

而有時同行既人就會貼上 facebook

豬隊友防不勝防

打上QR IT部問佢地班IT狗啦

應該兩父女開緊片, 大家留意有無突發新聞, 因機票問題爭執

連登空姐

老豆斬個女定個女斬老豆？

定係老豆企跳？

父女都係假 取消自己個女嗰張就算啦
最大鑊係取消埋同行朋友嗰張

最新消息呢?

樓主上左機?

應該同老豆開緊片

東方航空客機降落香港時衝出跑道旁草地

連個天都幫樓主爭取時間

買緊新機票，取消左無得救
佢話只可以之後再投訴
係經網上cancel, 但唔知點解會出現我老豆個名，依家打去琴日個電話問

陰公
依家買咪貴到爆?

即日飛張機票咪好貴

當破財消災 快啲買返先

人地同你老豆三唔識七點會講得出你老豆全名呀？樓主到呢一刻仲未接受現實？

其實答案好明顯
係樓主你一路接受唔到現實

你張信用卡夠額咩?

一陣買完又比人cancel

LM

問埋佢幾點同咩ip cancel

網上cancel 點解係可以由爸爸cancel?
好唔合羅輯

都係嗰句，唔會架，我.............

上網cancel要留名？點解唔留陳小明或者chris wong

其實好難理解喎....
網上取消禁個制就得....點解會出老豆名?
樓主用老豆張信用卡買?

負評係比樓豬嘅

以前3X可以一千頭來回歐洲 不過要用好多時間搵 又驚比航空公司發現

樓主Credit card 得一皮，即係要用老豆老母嗰張買，睇吓佢哋咩反應咪知

唔好傻，成班連登仔都係神探，點會比佢地呃到

有咩唔知點解, 答案咪係你老豆CANCEL, 又唔見出現你老母個名
接受現實未

老豆而家一定mon緊你張新機票
你一買佢就再同你cancel 大不了用埋老母個名

樓主有無問過父母呢其實

老豆suggest 報警check ip wo

成班友一口咬定係樓主老豆cancel
留名睇撞車

樓主中左老豆伏....

大你

咁醒識取消...唔識用假名?

咁今晚點飛先

咁你報左警未? 話唔定係你老母幫你CANCEL落你老豆名

睇錯

有人盜用，快D報警

報驚備案啦
因為呢件事唔係淨係你本身問題
仲有朋友a嘅利益
你有責任保護朋友a

夠膽咁講 似乎唔關老豆事喎

樓主接受現實

所以我早就話打去IT部問班IT狗，不過如果報咗驚，班驚犬會搵IT狗㗎喇

同UNCLE講話朋友A覺得要報警, 睇下UNCLE點答

未買過qatar，唔明個系統點玩。上網取消要取消果個人既名？唔係有ref同姓就取水到架啦咩

#601

咁就報驚喇，睇下邊個咁大整蠱

俾人偷電話知晒地點都唔會理
你覺得差佬真係會因為上網俾人cancel咗張機票而check ip?

有無睇隔離post個樓主銀行無啦啦比人用eps碌哂啲錢買野，佢比咗幾次機會屋企人認（佢懷疑是佢阿哥，但佢老母同阿哥都叫佢報警，阿哥話無做過唔撚驚，到報咗之後佢老母喊哂咁叫樓主銷案，原來真係個打靶阿哥偷

而家真係有金錢上嘅損失喎
咁都唔報得？

比人盜用身份加有財物損失報警都無用既話咁警處既用途係咩？

到底樓主問左你老豆未
係咪佢比過張機票其他人睇未？

今次重新買完唔好比reference 老豆
支持樓主報警，之後告自己老豆
唔可以容忍

佢係叫樓主透過朋友A兇返佢老豆轉頭呀

你老豆都叫你報 你仲唔報等咩？

樓豬兜得好辛苦

報左警未呀, 報完記得通知埋老豆呀, 佢好支持你架係咪

有冇咁幣彩

唔好咁啦，唔報驚會少咗好多花生㗎

拉異見人士

報警啦

透咩過姐...佢老豆自己話要報驚，透唔透過，佢老豆都冇呢層顧慮㗎啦

既然老豆都話報警
梗係要報 咁搞一搞唔見咗幾千蚊
又嚇餐死

樓主肯上水兜已經算係咁 放過佢啦

我無話唔可以報警
但唔好諗住會做嘢

仔仔女仔女女 特別號碼係 老豆

係咪因為附屬卡先有你老豆名?

無人叫你好似樓主咁E ticket/Ref No派街坊

人地send比老豆都叫派街坊

我會比老豆媽咪知 因為佢地真係唔會咁無聊幫我取消機位

乜網上Cancel嘢要留名架咩？
定其實由頭到尾根本就係假膠
有事去唔到要Cancel就放個Email上黎撚我地
所有嘢都係自己作出黎，所有電話都無打過

老竇臨check in前又再幫佢cancel

同我諗既一樣

噓

Check 下你老豆電話browsing history 睇下佢有無上過cancel booking 個網

That's true
而家你同你朋友都有損失
如果真係唔係老竇
唔知邊個無啦啦幫自己cxl機票
都幾恐怖

就算真係要留名
依家留個唔係樓主本人嘅名就Cancel到
咁無保障我相信實有得嘈

有PNR同姓氏就可以cancel架喇
留乜人名啫...

有冇link ?

所以我先覺得係假膠
樓主未上水兜之前我一直覺得係打電話Cancel

老老實實
次次我都只係將flight itinerary留底放屋企
E ticket/Ref No真係無咩必要畀其他人

屌，無搭過就咪扮多見識啦，emirates一定好撚過cx囉，原來仲有人覺得cx係最好 emirates 仲好過qatar

樓主都係去左旅行先再屌你老豆
問埋你媽咪好啲
可能有時佢地唔係好識用電腦唔小心cancel booking都唔知
而家先知搞到你去唔到驚到認都唔想認

轉機無得同直航比啦
靠service留住啲客揀去轉機
但三寶service真係幾好
自己坐過QR老母坐過EK都唔錯
EY就聽講比QR/EK差少少

利申：HKG<>BKK就

話會有得賺條7頭中文同數學同邏輯都咁撚on9仲諗住串人，笑撚死我

琴日先有POST EPS比人偷錢問屋企人叫報警
報完死狗咁去銷案

我都想睇下
有無link?

其實我覺得咁機會都唔細

樓主拿拿林搞好張機票出發先啦

話晒男人係好要面
特別係中年男人
唸住睇下起飛時間果啲，點知禁禁下就取消埋

冇錯
經中東轉時間用多左
要留客就要靠平同 service
香港去歐洲轉機
最短時間一定係 via Helsinki or Moscow
去 Dubai / Abu Dhabi / Doha 其實係 dau 遠左路

emirates仲平過國泰唔代表emirates差過國泰WO
咁人地妒忌個點係因為價錢姐

坐十幾個鐘既話 有得揀我都盡揀轉機
可以落機行下買下野食 好過一坐就坐十機個鐘

搞好啦張機票 再買過 5.9k
一陣返到屋企同老豆一齊報案

搞左成日 早餐都未食

我就唔係咁諗啦，
中東轉歐洲，兩程各八個鐘，
你想訓，我諗每程得六個鐘，
斷開晒，特別凌晨，

咁樓主係咪要幫朋友比埋
好甘
樓主玩得開心啲

等睇樓主遊記，可能有女朋友C

用人地個張信用卡買 分分鐘上唔到機
(qatar有話要俾錢個個人checkin.個陣做verification, 但唔知係咪全部都要)

結局即係點

咪係囉，講多兩句啦，大家關心咗你咁耐

到呢一刻都解釋唔到點解樓主用自己信用卡買嘅機票會比佢老豆用佢個名取消到 更何況好多巴打都話根本唔洗留名

等睇口供紙

直航漢紗都係3千左右
諗唔到唔答直航嘅原因

樓主又話今日飛 依家又話一陣返屋企報警 即係點？

擺明係

又撚狗

樓主今朝10點幾 11點先施施然咁打去hotline問 就已經覺得佢係雙膠啦
正常你今日飛 到朝早9點hotline都打唔通 仲唔緊緊張咁打上黎問？

用計 同阿媽講
阿爸話咗係你叫佢cancel :&!(&@:@;(一輪
佢會講哂出黎

唔係應該去機場或者ticketing dlm?

就算唔去機場問 都起馬打多幾次hotline問啦
而家樓主都唔知係撚完我地 就施施然訓到11點先自然醒 然後扮hotline打唔通

我睇完個個po就見到呢個

希望樓主上機前搞得掂

QR817呀
夜晚7點2呀
點解會變咗做今朝10點機㗎

愈睇愈似撚我地狗

罰你再睇多次

點解用你老豆個名可以 cancel?
有無問，落 cancel 時有比咩其他資料 confirm?
我都覺 qtar 問題 cancel 錯左你機票

如果唔係自己人做 都幾恐怖

唔好下下話人撚狗啦

上面果個家賊post又有一班人入黎話人作故仔撚化人

其實都唔知, 可能係朋友A唔想去, CANCEL左落佢老豆名
不過佢否定晒所以可能性, 根本無答案

好快啲同老豆報案,等睇後續
但如果check IP, 到底check唔check到確實邊個做? 名呢啲隨便填都得啦
樓主有無諗過呢個可能,自己夢遊上網cancel左,然後屈落老豆度?

留名繼續食花生

都係果句，如果唔用唔係本人嘅名都Cancel到，就係QATAR問題

不過唔想去咪開心見成講出黎 用人地老豆個名再cancel人地張ticket
不如話自己老豆cancel左咪仲好....
btw 我信係佢老豆做
可能根本已經知道係老豆做唔話比我地聽
然後FF報警

報完警後點？

唔駛名
姓氏 and booking code 就夠

朋友a岩岩先同我再買過張機票
老豆就岩岩同我報完案
依家返去執埋啲野食埋野就出發
咩野撚狗 撚有咁得閒
琴晚skype打左去美國果邊問 佢都要等香港依邊開工先做到野
今朝九點先開工 9點鬆啲起身10點打去

琴晚傾左7個字冇結果
但發現原黎打去唔洗自己入錢

差佬點講呀

總結

樓主朝早就打去hotline話check到係網上cancel

但明明網上cancel 只要入姓同ref number 就可以cancel 唔洗留任何名

而凌晨時段 樓主話打去hotline hotline答係佢老豆cancel 我當之前真係樓主老豆打上去hotline cancel 但邊有可能佢可以用第3者既身份去幫你cancel張機票 除非係D大公司 平時有agent 跟開 D秘書就話可以幫老闆用第三者身份取消機票姐

有搭開飛機既人 都知2者唔成立啦 但樓主又話hotline up得出佢老豆個full name
但又明明用自已張信用卡買...

緊急聯絡人 ?
到兒家我都係覺得QATAR唔會有錯
應該係樓主自己CANCEL左

玩完

手多多cancel咗柒咗唔想認想推上報跟住要人送機票俾佢地之流?

咪玩呀 買過咁多張機票 邊要填緊急聯絡人嫁

正常人都唔會手多多咁做啦既我諗...已經book好哂20幾日既酒店住宿果啲

但基本上有用過網上check-in OR manage booking 都知

login果個page 只係要 ref number/e-ticket number + 個姓就login到 至於cancel 更加唔洗要留名cancel

但你話打去cancel 我覺得hotline 唔會可以比第3者去取消張機票
更何況佢張 booking 仲有朋友A既資料

飛EU其實係要填
Qatar係會俾你填
CX你訂飛時佢會叫你填

佢用online request cancel既

我搭virgin 飛幾次UK 都無見過要填既
(唔通填左唔記得)

我知道唔洗名，但QATAR講得出佢老豆全名，亦都話係用佢老豆個名Cancel

好啦 咁online cancel 即係要有你既ref number 同姓

但正常 cancel booking 只要禁個制 再叫你confirm 咁就cancel 唔洗入人名嫁喎

咁快CHK到嫁咩

YEAH! 最特別既地方係

張機票網上cancel 但又UP得出佢老豆個名

有booking ref嘅話filter剩所有關於個booking嘅log就得啦
點會唔快

我意思係 差佬會咁快幫你CHECK

當佢老豆打去Cancel又好Online Request用自己名Cancel又好，成件事根本唔合理，邊有可能比第三者Cancel架？你話佢老豆冒認佢就話姐...

你係咪係呢自己個facebook ig 之類嘅地方度，show off你自己個booking code？

今日換左第二個staff
我問佢關我老豆咩事 點解有佢個名 佢話係緊急聯絡人睇到 唔關佢事 唔係佢cancel , 話唔知點解琴日個staff會咁講
sor

冇

QR真係有
但係optional...我上次都無填

網上manage booking flight 的確只要入到REF NUMBER 同個姓 就可以做到唒所有野 間間都係咁嫁啦

原來係咁

SOR 可能平時optional 所以無填 無留意 Sorry about that

如果無嘅話，咁應該係你個email 已經compromised

你要check清楚自己個booking code會有乜嘢途徑散播。

唔係講笑，可能你其他個人資料已經係人哋手到。

但佢老竇又真係同會報驚
最後會唔會係老母喊住出嚟叫人銷案

得喇你根本唔明我講緊咩

即係咩？
你有cancel booking個ip address?

但係條友會唔會傻到咁樣cancel人機票去話人知佢個email ac畀人hack咗

我要拎你資料都靜靜雞拎啦,cancel你機票我又冇著數

好可能事主自己係個friend部電腦，無logout。

有呀 qatar今朝比我既

你地3個咩關係，會唔會朋友a同b想自己去唔預樓主？

佢哋兩個想hehe所以臨飛先cancal張機票？

我意思只係 間間個policy都係咁姐
我無話咁係代表 航空公司岩同正確

AGGER

Mask 左最尾果組 / 最尾+尾2
用九倉係咪即係有線
身邊有無熟人用九倉

你係只係畀flight itinerary
定係成個confirm連ref no畀

成個

有IP Address，報警不嬲冇乜用。

自己主動啲，去新世界搵料，話已經報咗警，有編號之類。

做咩成個俾

公務員真係得閒。

政府大撚把人揀
reschedule interview = 自我放棄機會

下次學醒啲啦

入境處職員
連登神探有突破性資料

Qatar 都幾好 一個上晝就俾到個log你

佢比我個ip
雖然冇咩用 警察話要多啲資料先得 備左案only

都係既 比埋投訴既email我

好煩啊！都話佢同朋友a一齊比人取消左

準備好出發先啦樓主

不過件事我覺得好詭異

公開全部

差唔多上機場巴士啦

POST相上嚟。

玩邊幾個地方，我下下個禮拜去，可能撞到

大家估qr受唔受理，比佢用番本身個價買丫拿

唔好諗咁多返到香港先再算
玩得開心啲

係咪朋友A貼過上FB之類, 之後俾人玩野幫佢地CANCEL左呀
雖然佢一定話無可能

冇可能,一定冇可能,我朋友唔會咁白痴,唔會咁低B

連登仔係咪已經炒車

以後就算QR無故取消都無得追
呢啲情況報埋警都唔受理又未免太差
齋吹就話je……報埋警喎

九倉寛頻係商業客戶先用
好似無家居寛頻?
有人2點幾係公司幫你CANCEL左個BOOKING

iCable唔係咩？

留意入面個時區係gmt+3

香港係+8

live

所以係7:24 PM GMT+8

所以係7:17 PM GMT+8

終於兜到

會唔會係ig/snapchat 過張booking reference 比仇家玩

入個IP 落去睇下係邊

又加入新人 入境處職員

個劇本無限拓展

係機場巴士已經

有email 但好似唔太關事喎已經遠到

好奇幻

當笑話睇算

重好睇過蘋果啲牙膏式新聞

依家係睇下比人hack定qatar system error之後補償 （但我覺得大拿拿幾千蚊起碼都打個電話confirm呀要）
如果hack就再去警處睇下有咩做到
備左案但唔知保險有冇得賠
點都好 都起碼上左機唔洗哂左啲住宿
如果唔係就虧幾千蚊

同埋睇下個ip有冇用 雖然好大機會冇用

樓主買過張機票係咪要比埋朋友a個份錢

邊會打俾你confirm架
一日咁多人book咁多人cancel
同埋幾千蚊.....邊忽大

撚狗高手

Cancel無收到email?

大拿拿幾千蚊 你一架機百幾二百人
email你咪算好

cancel成功先send email比我 之前冇收到過

點解咁多人想係樓主老豆做

呢d嘢IT狗會搞掂㗎啦，問題係攞咗IP之後警犬幾時會迫九倉交人姐

留名跟進 期待結局

睇警犬咁覆你，肯定唔想做啦，幫佢查埋案就最好

樓主有無朋友尋日夜晚七點幾仲係呢頭丫?

樓上查座標果d神探...

港澳碼頭？

唔凖架
你試下改最尾個數字
係咪一樣geolocation?

睇嚟妳地真係新會員

又做乜鳩扮老屎忽

如果你開一間電訊公司提供寬頻服務
你會唔會通過個ip比全世界知你個客嘅實際location?

但係咪都應該係大概呢個範圍? 我都見到其他座標個數都差唔多

無計你們很傻很真心

未係 加上宜家做乜都係電腦化 呢D錯誤接近0咁濟

以後唔好再send booking 嘅confirmation code 俾人喇

其實ISP 有心查就會查到呢個ip allocate 咗俾邊一個機構

我飛過QR好多次，有金卡，冇遇過你個情況。

佢個大概真係好大概㗎咋 可能包晒成個香港㗎

座標唔準 但個地區一定準 應該係中環比人cancel 但有可能手機 or 公眾wifi

點會打電話呀
全世界咁多客逐個打要請幾多人呀？
唔好買機票開心得濟放埋個booking reference 上網些牙啦

佢咪要Confirmation email同你Confirm你Cxl咗

樓主唔好ON9啦

現在係有人有你個NO 上網CANCEL
同QUTAR 冇關 佢冇做錯 唔會賠

你現在可以做就係同警察講 條友令到你唔見佐幾千蚊
已經唔係惡作劇 關係到錢 話要告條友 班警犬就會做野啦

你就咁同警犬講 佢地梗係食佐單案啦

你放左上fb ig 果啲 有fd 見到幫你cancel 左呀

好啦

到左機場啦
依家draft 緊email 睇下係咪佢system錯

其實點解比人盜用身份 都大事化小 小事化無
唔去報警 而選擇同人投訴？
今日比人cancel機票 係未等到他朝一日比人login acc 轉走錢/盜用信用卡 先去報警？

恭喜樓主

我估QR一定企硬唔會賠俾你嫁嘞

報左 但備左案only, 冇比cid查

可能係浮動ip
同一組可以reallocate 比唔同人

冇錯
警犬唔做嘢咪去 ombudsman

警犬同ICAC，ombudsman唔到

人地都話係有人cancel左，ip都俾埋你仲可以話人地system錯，痴撚線

yes, 但都可以睇下有無關係
頭先ping 過粒ip 係通既, 本身諗過下port scan, 但廢事比人話attack sosad

盡人事架姐, 事實上都無咩可能system 錯

開心d上飛機啦

話時話 我見到樓主個朋友a同b係一男一女
會唔會佢地兩個其實唔想你去

有冇圖

依個正呀喂

真相

一個嬲字有咩謂呢

冇啦
我係見到樓主之前po咗佢個袋上泥 先估到果個係佢朋友a同b好似真係friend啲咁

有心結啦，朋友a同樓主
無啦啦買貴飛

樓豬唔係絲打黎咩，睇佢之前post張圖

張圖唔係男人黎既咩

巴打黎，依個有point
但係真係唔驚樓主報警？

不過到宜家都係得樓主片面之詞
希望兩位朋友上水傾下

起左飛
有排都唔會出現

樓主是咪唔撚傾行程又乜鳩都唔理，兩個friend 嬲過頭cancel 撚左你booking ?

就咁依件事，睇你d 回應都覺得你乜都要人幫 餵埋入口個類

做左airline幾年未聽過系統會自動取消人地個booking，好明顯係熟人做

其實你夠硬淨，用新價（當然要貴過原本張機票）買番原本航班，airline 都會好人幫你做full refund

前面係咁咬住樓主老豆 又明嘲暗諷樓主果班人係邊?

真相大白
趕唔走樓主

唔同機型唔同
我試過A380 15分鐘任上
787 10MB

樓主幾時返香港 玩完記得交代返 不過照情況睇 你要心理準備係自己友玩鳩你

未開呀班機 等緊
絲打好肚餓呀
帽事既

做左攝石人

其實有booking pnr 同乘客名就可以上網canx ga la
所以第三者絕對可以幫你can
唔信試下唔log in mbr acc 去manage booking
仲有得揀位同揀餐tim

打定遊記啦，大半個連登出哂來幫你解答喎。

希望qr可以waive 下你啦
咁慘臨上機黎咁搞
下次真係唔好disclose bkg任何資料比人啦

樓主報告下絲打靚唔靚女

真相大白，樓主做左電燈膽⋯⋯慘

不如樓主分享下book左幾多間房...
啊唔係 係幾多張床好過啦

係朋友b先係呀💡
不過 帽事既

仲係覺得係QATAR問題

唔會架 佢地唔會咁無聊
一定係Qatar system錯

依加專心去玩先啦 翻到黎先再整其他野

會唔會係入_處職員不當銷毀個人資料 （電子機票）？ 定係入_處比人hack

關Immigration事

角色增加中

關入境事我切柒

點會呀 入境處點會咁無聊呀 一定唔會囉

佢會認你MAC ADDRESS 架 (你識改咁就....)

Block 7條sell卡乞衣啦 成日都係咁
搵ref都唔搵你啦咁撚煩

？？？

以為真係比人串緊我。諗諗下應該扮緊樓主

唯有比錢買過張機票
而家已經上左機 係3萬呎高空覆番多謝大家幫手

Show Blocked User - AGTravel1

絲打crew長相如何

呢啲冇得升職嘅case WFC?
正常係不了了之，之後寄返封信hea下你
完

之前俾人大陸仔hack左google acc課左八舊水金

留名睇真相

而家d會員爬文都懶，入到嚟就9up當呼吸